死廢老唔屌唔安樂

條廢老開頭仲扮撚曬野講英文 一比多人圍屌就忍唔撚到

垃撚圾